點先知一個陌生人有強烈怨氣?

其實有無樣睇? 有就想避開費事中伏

講多幾句野就透露到

有無辦法可以一眼睇得出?

口面
多數咀角會向下
成個樣𢲡埋一舊咁

跟踪一個鐘，有 呢度account 多數比較重怨氣